[2手車]4-5萬budget

jazz/fit
accord cl7/9
fa1
markx
corolla
camry

呢幾款巴打有d 咩意見？
同埋買咩年份好d?

各有各好

fa1 改fd2樣

巴打可唔可以講多少少

啲車咁唔同，架架都有自己定位，又要睇年份，點知你中意咩

揀個自己鐘意既款先

如果想搵架襟捱d,維修又唔會太貴
唔會拎黎跑，平時代步多

除左MARK X, 其他代步都冇乜大問題

點解mark x 唔得

其實唔飛，係咪都唔洗買有tec ?

Jazz / fit 可以買到咩年份？ 或者有咩年份特別伏

accord 係咪好多牛肺車？
想搵部正常係咪好難？

Golf 腳車

markx 300g

終極腳車咪買corolla,唔識壞

推

揸緊markx 300g
係牌費惡啃少少，不過好力又唔太食油

好柒
本身fa1個款都唔太差，加番小小包圍已好ok

揸緊mark x 250g
用嚟代步